醉左 好唔開心 有無巴打可以嚟接小妹

荃灣⋯⋯求送我返屋企

不了

我可以 Tesla岩？

驚屎忽痛

Pmed

29283283

ok 俾你電話地址我

我號碼係186 186
Call me

你1定0先

基路難行

樓豬喺我屋企
多謝大家盟心

你射先定佢射先